原來查比高恩斯果三個生還球員已出院

無左隻腳

見親都眼濕濕

Chapecoense plane tragedy survivor Jackson Follmann with the Copa Sudamericana trophy

其他好番既球員可以繼續踢？

great respect

好sad

一個龍 一個斷腳閘

耶穌係邊

呢個係耶穌俾佢地嘅試鍊

另外果兩個白衫咪係囉

心酸

可以踢都冇心機踢啦。

好撚慘

屌要一個足球員斷腳

所以有左好多新人

仲要守龍門